你地點睇直率嘅人

次次係身邊見到呢類人 就會有種好唔舒服嘅感覺 好唔想同佢講野
嗰種人講野係好"直率"
我成日係度諗緊直率同串有咩分別，話自己直率又係咪自己無禮貌嘅藉口？
聽佢地同我講野 個心會有d唔舒服 好似比人吉左一刀咁
但佢地又唔係mean 架喎
最重要係同嗰d人又唔係好friend好熟 但頭幾次見佢地就已經好直 所以我一遇到呢類人就覺得好唔舒服 唔知點比反應

有無人知道我講緊邊類人
我有同事係呢類人 但係唔識點佢相處

如果條友自己講到明話我份講野係直啲架啦👈🏻
我會覺得佢即係話 就算串親你佢都唔會feel sorry 要你硬食 原因就係佢個人好直率 咁其實佢知自己講野好乞人憎姐 仲要懶係野咁